一人一個諗番起都會笑鳩自己既我的志願

細個同呀媽去買餸
聽到啲人講
喂 埋泥睇埋泥簡呀喂 十蚊五個十蚊五個
覺得好似好好玩咁
我就同我老母講
第時大個我想 賣生果

想做青蛙

利申姓燃堂

數學家

已家諗返起都覺得on9

科學家

細個已經對物理同電子好有興趣，瘋狂拆解屋企電器

咁有大志都on9

咁依家大個左呢？

我細個小學有常識科，次次考試都差唔多滿分
所以我細個係想做常識家on9過你

做警察

警察...

但依家係測量師

足球員

消防員
但15歲之後就無高過

常識家

天文台主任
因為睇天氣預報見啲阿叔拎枝棍篤下篤下覺得好好玩

文科

有無讀地理

想做貴婦

飛機師

而家係屋企打緊飛機

巴士司機